虛報旅遊紀錄應該要緊急立法犯刑事

屌，個撚個都隱瞞，拉佢地兼抄家啦

唔可以 緊急法係惡法 唔應該再用

你又啱，咁有咩罪可以入佢? 企圖傷害他人身體?

呢個真係要問法律手足睇下有咩方法
總之緊急法一定唔撚可以用

召喚法律巴絲

刻意傳染傳染病係好多地方係罪黎
香港太落後

衛生署同入境署互通資料已經可以解決好多問題

pushhhhh